陳浩南過美國噴嘅？

似包皮做

包皮識英文？？？

似大佬寫左紙仔比佢，佢照抄